%@Auteur:Véronique Glaçon\par
On donne l'expression suivante :
\[A=-11-3\times(-2)+5.\]
\begin{myenumerate}
\item Calcule $A$.
\item \'Ecris l'expression $A$ en y plaçant des parenthèses pour que cette nouvelle expression soit égale à $-20$.
\end{myenumerate}